得啦以後唔好再理屯門人啦

都唔係要乞求下你地去屯門參與活動
只係想有返基本尊重
咩屯門牛冇人理，屯門自治區，屯門要入境，太遠不了
對我地屯門仔其實就好似打擊哂我地努力

都唔係祈求你地會入去幫手
只係想你地唔好加多刀，貪過癮咁笑我地個社區
各有各做 互相尊重唔得嘅？
我地都有出去幫手架

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

尊重係人比 唔係自己屌番黎 望下天水圍 再望下元朗 最後望下屯門

屯門牛牛之前有一晚痛擊輕鐵站啲拍咭機，好強
兄弟爬山
不分化

唔好咁玻璃心好無

最近有冇入過去屯門？

依家破壞輕鐵嘅程度係令到查飛嘅人都收皮
因為飛都冇得你買
想買飛？行半個鐘去大站啦
不過實有人話輕鐵垃圾

你真係覺得可以拎黎比？

元朗俾人話獨立成國都未出聲
btw有笑過屯門咩呢排?post我都唔見多個喎

屯門人冇野自卑wo

好多屯門人都出港島九龍返工

放工去就近嘅地方參加咁解姐

冇野需要比較

大家兄弟手足 要贏一齊贏！

不分化！不割蓆！不篤灰！

唔係市區少啲人關注係正常
唔需要諗太多 盡做就得
記住大家都係香港人 唔使分得咁細

唔盲撐自己人
巴打，好似真係兩回事黎架wo

你分化完未
俾人笑兩野屯門牛就起曬槓 都唔知你係咪真係住屯門

唔該你咁得閒就去推下行動post
9.15 9.29 罷買
而唔係四圍屌人唔理屯門
外區人無義務理屯門
同埋四處開花嘅活動根本無必要18區咁提
要自high 唔緊要 但夠啦

推活動post

天水圍都係咁